世界衛生日 林鄭率主要官員拍手「向所有醫護人員致敬」

高官為你啪啪啪

貓哭老鼠假慈悲

生日快樂